BTW 有冇藍色概念股 藍絲係時候反攻!!!

藍陣召集

藍牛召喚 !!!!!!!!!

點會無

太興 翠華 嗰啲飲食閪股囉